有個人問我朋友借左九萬蚊,之後

有個人(A)問我朋友借左九萬蚊之後一直唔見人,之前A都簽咗借據表示會同意係6月25日或之前還住部份錢比我朋友,但直至6月30號一直冇過數記錄,咁我朋友就去A公司搵佢,A既上司見到我朋友就警告我朋友唔好黎搞事,叫佢地私底下解決,唔好係公司搞啲咁既野,而且A既上司又話唔知A幾時收工,咁我朋友只好走 ,走左之後一直打A電話都冇人聽,最近直頭熄埋機,WhatsApp又已讀不回
請問大家應該可以點幫我朋友？
ps:A係一間韓國S開頭既電子公司(香港)做手機customer service
我都有幫我朋友做左啲research 關於入稟小額錢債,但上限最多只能5萬

唔值9萬蚊既朋友真係唔好借咁多

收數公司 係唔係都收得五萬
比四萬收數公司收

一係一蚊都收唔到

Email去韓國總公司
Email俾所有香港部門
打電話去customer service 講全名 追數

朋友話佢自己問過 只能收到6-7成而且有機會會有其他收費

借錢如送禮

佢上司咁驚佢條𡃁搞到個部門一獲泡，俾人上門收數，你咪行啱左第一步囉

個朋友應該都明既 但佢人工得個11-12k
我見到個朋友而家日日午餐都M記 所以先開po 看看會唔會有其他辦法

你唔比收數佬，就90k全部bye bye
比人收，有可能收30-40k

自己決定

都係合法咁攪事嫁啦
一係就送禮啦
再唔係就入佢屋企人手

蕭生 你遮住下面個名 又唔遮上面個名

寫殘體 抵撚死

簽名全名特登唔遮?

抱歉
其實係大意 發po之後先見到

你朋友個名都冇遮

抱歉的說
因為有點大意 發po之後先留意度

認同

1 . 點解你朋友唔上黎開post ?
2. 而定想點？收全數定收一半或更少？
3. 上連登想點？用群眾壓力叫佢還錢？何不直接貼街招？
4.

發你老母 抵比人呃